屌，真定假呀？唔係咁兒戲呀？

警方更正指尖沙咀被跌窗擊中女子已回復意識

尖沙咀彌敦道美麗華酒店有窗戶從高處跌下事件，警方說較早指被擊中頭部的女途人，昏迷送院後傷重死亡，警方現時更正說女傷者現時在醫院回復意識，有呼吸心跳。
消息指，被擊中女子是一名20多歲持雙程證的遊客，今日剛剛抵達本港，跌落的窗位於酒店的十多樓，警方拘捕酒店一名清潔工人，事發時正清潔窗戶

乜撚嘢事

神跡

我屌，肯死未呀仆街

唔係又死左咩
到底係生定死

生命力真強

source?

蝗蟲啫係蝗蟲
生命力同小強一鳩樣

好岸鳩

係咪醫院撈亂左兩個大陸女人呀一個30 一個24

21.01.2019 12:24

樓主唔好 on9啦好嗎

12點

唔好鬧人住，即係醒番跟住又死咗？

尖沙咀彌敦道美麗華酒店有窗戶從高處跌下，擊中一名女途人，政府新聞處引述醫管局說女傷者在中午12時16分死亡。警方曾經在早上11時半後，指女傷者昏迷送院後傷重死亡；但到12時左右更正指女傷者在醫院回復意識，有呼吸心跳。消息指，窗戶是由酒店十幾樓跌下，警方拘捕酒店一名事發時正清潔窗戶的清潔工人。而被擊中女子是一名20多歲持雙程證的遊客，今日剛抵達本港

送到醫院先死咪有出入囉，政府部門D溝通不嬲垃圾